老人院爆發武漢肺炎, 可以學DBA日日去探病, 講下政府藍屍係防疫缺口攪到幾慘

好似假博士去睇叔一燒咁
每次都希望佢傷口潰爛 多啲views
叔一燒死咗又唔好喎 冇得長期作故仔
最好係慢慢潰爛 咁先可以延續曝光率

不過我地正當人家
做唔到好似假博士咁食真·血饅頭

老人院咁脆弱
唔該DBA唔好再走去一車車咁車人出嚟投票
害撚死人